黃藍教會

大家唔好見到教會就亂屌住

利申番我係信咗主差唔多廿十年既貼地基督徒，至少相信唔係禱告就會有民主，由細到大都知道信仰無問題只係演繹既人有問題，兩個月前離開咗我翻開嗰間。

喺信徒既角度，因為有信仰所以好難用黃藍去定義立場，與其講政治立場不如講願意同邊一邊同行。

我唔熟聖經，但係我相信信徒有責任彰顯公義，應該與抗爭者同行，對抗不公義對抗依個傷害香港人既政權。

可惜既係教會竟然有助紂為虐既牧者或者信徒，令到一啲可能真嚟既手足朋友或者舊人感到迷惘，我指既係唔好令佢地認為原來嗰間教會係由一班無良心無良知唔識分是非對錯既人去管它而認為個信仰都係無人性。

大家點睇如果整個list

睇babykingdom班廢藍屍鬧循道衛理聯合教會香港堂咁即係黃教會黎.